const startButton = document.getElementById('start-button');
const gameQuestionElement = document.getElementById('game-question');
const answersElement = document.getElementById('answers');

const QUESTIONS = {
  programming: [
    {
      question: '¿Cuántos tipos de bucles hay en programación?',
      answers: {
        options: ['1', '2', '3', '50'],
        correctAnswer: 1
      },
      theme: 'programming',
      hasAnswered: false
    },
    {
      question: '¿Cuántos lenguajes de programación entienden los navegadores?',
      answers: {
        options: ['3', '2', '1', '20'],
        correctAnswer: 2
      },
      theme: 'programming',
      hasAnswered: false
    }
  ],
  math: [
    {
      question: '¿Cuánto es 5 x 8?',
      answers: {
        options: ['40', '25', '30', '50'],
        correctAnswer: 0
      },
      theme: 'math',
      hasAnswered: false
    },
    {
      question: '¿Cuánto es la cuarta parte de la tercera parte?',
      answers: {
        options: ['Un doceavo', 'Un séptimo', '3/4 partes', '4/6 partes'],
        correctAnswer: 0
      },
      theme: 'math',
      hasAnswered: false
    }
  ],
  science: [
    {
      question: '¿En qué dirección apunta la aguja de una brújula?',
      answers: {
        options: ['Sur', 'Este', 'Oeste', 'Norte'],
        correctAnswer: 3
      },
      theme: 'science',
      hasAnswered: false
    },
    {
      question: '¿Qué mineral se encuentra en una solución salina?',
      answers: {
        options: ['Potasio', 'Calcio', 'Sodio', 'Magnesio'],
        correctAnswer: 2
      },
      theme: 'science',
      hasAnswered: false
    }
  ],
  history: [
    {
      question: '¿En qué año piso el hombre la luna por primera vez?',
      answers: {
        options: ['1830', '1969', '2001', 'Fue un montaje'],
        correctAnswer: 1
      },
      theme: 'history',
      hasAnswered: false
    },
    {
      question: '¿Dónde se inventó la pólvora?',
      answers: {
        options: ['China', 'Francia', 'EEUU', 'Italia'],
        correctAnswer: 0
      },
      theme: 'history',
      hasAnswered: false
    }
  ],
  random: [
    {
      question: '¿Dónde originaron los juegos olímpicos?',
      answers: {
        options: ['Cuenca', 'Grecia', 'Alemania', 'Dublin'],
        correctAnswer: 1
      },
      hasAnswered: false
    },
    {
      question: '¿Cuántos huesos tiene un humano adulto?',
      answers: {
        options: ['412', '287', '306', '328'],
        correctAnswer: 2
      },
      hasAnswered: false
    },
    {
      question: '¿Quién fue el fundador de Kodak?',
      answers: {
        options: ['Auguste Lumière', 'Thomas Edison', 'George Eastman', 'Eadweard Muybridge'],
        correctAnswer: 2
      },
      hasAnswered: false
    }
  ]
};

const randomNumber = number => {
  return Math.floor(Math.random() * (number + 1));
};

startButton.addEventListener('click', () => {});
